[
    {
        "randomId": 486
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nahinze mu mpinga nsarura mu gapfunsi",
            "option_1": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_2": "Umusatsi",
            "option_3": "Umuzungu n'umwirabura",
            "option_4": "Innyo y'ihene",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mfite inka yimira mu ibondo ikabyarira mu rubavu",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Intare",
            "option_3": "Ikigori",
            "option_4": "Igisheke",
            "correct_answer": "Ikigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Kamanutse kibarangura no hasi kati, nkaba nzasubirayo ndakambura data",
            "option_1": "Ibizu bitagira abantu",
            "option_2": "Ibinono by'inka",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Akababi k'umuvumu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mpagaze inaha ndasa kwa myasiro I Burundi",
            "option_1": "Gusitara",
            "option_2": "Umurabyo",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mutamu irarembera mu bisi n'iyayo",
            "option_1": "Ururimi rwawe",
            "option_2": "Umuyaga mu muyange",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Umuyaga mu muyange"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nagutera ikibyutsa umugabo mu gicuku",
            "option_1": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igicucucucu",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Wanga wemera ndakujyana",
            "option_1": "Akaguru gacumbagira",
            "option_2": "Umuntu",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Kukwanduza sida",
            "correct_answer": "Akaguru gacumbagira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nubatse urugo hejuru y'urupfu",
            "option_1": "Urutoryi",
            "option_2": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "option_3": "Akanyarirajisho",
            "option_4": "Urutara",
            "correct_answer": "Ubwato hejuru y'ikiyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kaba gato kaba kanini kataye umugabo inyuma y'inzira",
            "option_1": "Umusazi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Akababi k'umuvumu",
            "option_4": "Inyundo",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    }
]